如果佢係對你有意思，會畀啲咩signal (4)

邊個搶完1001唔開PO

終於有人開

啱啱諗住開

對唔住 係我唔啱

留名
同links呀呀呀

女仔如果係對個男仔有意思，會畀啲咩signal(3)

上一個

柏腎你PO啦

留名不過懶追po

我見成10分鐘都唔開我先開

比機會你搶今個1001開新PO

[問巴打] whatsapp 多唔多用emoji？

一晚爆

唔好咁快啦，追得好辛苦

上個po都係睇返先知自己係1001

妖你

多 會諗佢會唔會覺得我好幼稚

睇人 我算少用

唔用emoji感覺好惡 有d驚

一個女仔俾你摸身摸勢（patpat同腰），會係咩地位俾你摸？

睇吓佢係咩人喎要

我之前個post唔記得用

輕輕磅住定真係摸落去先？
lm

推

你唔洗做架？

係呀

有人養

你知就好

揸落去，佢唔反抗仲有講冇笑，但對我就忽熱忽熱

唔係一個開放嘅人！

識左個女仔都成年
係去到呢排比較close
wts有時會少少flirty
周不時都會出街食飯
早幾日同佢出街行海邊 坐係石梯到吹水個時佢話有d眼瞓 我就話比個膊頭你挨下~
佢就真係瞓左落黎
我個時又唔醒水冇攬佢
本身諗住發展良好 但係呢2日佢覆wts冇以前咁密 有d驚佢個感覺會唔會淡九

求答宜家小弟到底要點做

緊係唔係啦

你係unexpected?

Whatsapp唔點覆？

好激

唔係，我係折木奉太郎，如假包換

之前可能平均十幾廿分鐘就會覆
呢2日隔幾個鐘先覆咁

本身仲諗住陰人搶1001
但驚廢事自己中招所以不了

做咩事

忙

我係柏賢

我知呀

就咁睇文字唔知佢咩語氣，但係我都唔慣用，最多咪打咩都加個笑喊落去

可能係 始終呢排final
同埋有個現象唔明係
我同佢出街吹水會講到話點解對方仲未拍拖呀或者佢會話佢拍拖會點點點 同我講到時拍左拖你就知 or拍拖既話第1個話你知els
係咪fdzone緊

如果女生成日用，巴打們會唔會覺得好煩？

折棒太郎

拍拖係點都要同你講㗎咩？擺明

做咩改我個名
巴打你唔講我都唔覺

用唔會煩，用埋晒啲唔知意思既話我想即刻dum部手機落街
例如倒轉笑個塊柒面

其實我都唔知倒轉笑塊柒面係乜嘢意思

果個真係好撚煩 見親都燥底

承你貴言
過多2日睇下佢得閒d再試下約佢 出黎時再主動多d
利申 冇經驗好細膽

我一睇到即時冇心情，仲慘撚過月亮我

可能連佢都唔知咩意思，我見親呢啲都好火
仲有啲死人滴汗

滴汗意思係唔係想終結話題

係咩

佢係男？

你係巴定絲?

我係保持緘默

做乜咁問？

巴嘅話望住個名都痛

好奇問下姐

折木奉太郎先係我個名

有意請pm

🙃🙃🙃唔好笑又唔知點覆咁解

I know that feel brother

pm-ed

完全唔想開話題先叫絕望

係

佢係男就可以試下'咁我呢'嗰句

大力啲推

灰剔了

灰鳩

我好直接咁講直接講傾電話囉

我直接打過去
有啲話題唔知點用文字答佢好，就直接打電話比佢，佢有時又打電話比我 ，即刻連FIFA都唔打，不過已經係以前既事

一傾電話就全世界都係佢把聲

個種感覺真係好正，不過次次傾完都比班FD屌到仆街，放棄隊友唔踢波
都已經成年冇識過新女仔

係冇呀

膠都廢事俾

我比你地更長時間無識異性

推推推推推

飯都唔使食喎你

食完啦

有個女仔cap呢個post俾我睇

好大嘅signal

Whatsapp完全唔知有咩話題可以傾 經常dead air
最後我都廢撚是傾啦

現實無咩野 講左幾句

叫你學野啦

喜歡她不

傾下啲日常囉，我個陣都係咁，今日煮咩食呀，食咩個啲，跟住咪講搵日整比你食咁
一係就去派膠，如果真係冇野好講就唔好擠啲野出黎喇

食咗咩呀你

畀曬signal佢都無反應 係咪已經畀人friendzone左

你畀咗咩

可能佢get唔到姐 唔好太灰

自己煮
如果條女唔識煮好似會加0.1分

唔識煮有得加分

佢唔識煮而我識煮，係佢眼中會加我分

喔咁又係 識煮我會加

學上面絲打咁 CAP呢個PO張圖俾佢

冇機會俾佢食

又灰

最緊要有信心

好難唔灰呀，已經過左成年都仲係一個異性都識唔到
A0到幾時

你都係呀

Fd搭fd呢

預左一世A0

有信心無用的

冇乜FD，得幾個真心朋友
但係佢地不論讀書做野都冇咩女

26年

有時覺得緣份到真係擋都擋唔住，但係就一直都未到

有信心都冇用，返工根本冇異性

有異性都冇用...

屌你真係少林寺黎，一係就40路C9

駛唔駛出街識

柏賢絲拍左幾耐拖?

點出街識
但我唔撚靚仔

一次炸屌

拎電話

出去周街問人拎電話?

啱先拎

咁刺激

咁唔係點姐

留定名先，仲睇緊3

慢慢等，等到2046

BB我愛你

會唔會太有自信 痴漢黎

過幾個月轉工如果又係冇女既話，我去潛心修道算

係囉，我未有自信到咁
人地心諗:屌你係咪痴撚線

轉工就得啦

比人抄牌就ok, 抄人牌就不了

唔知返咩工好
但求唔好係少林寺，有啲同我差唔多既女女睇下

我抄你

女同事

要吳彥祖咁靚仔先有可能

唔靚仔抄條毛咩

畀就畀不過會唔會傾落去就

通常呢啲都唔掂
一句起兩句止

其實拎完都可以做朋友姐

個PO少左好多人，得柏腎推得最多

不嬲都係得我

我諗未需要去到呢一步，睇下返工有冇女女先啦，不過都幾個月後既事

我都成日係到，每次一F5就有更新，搞到我好想繼續睇

柏賢絲 秒回推post

柏賢絲真係好得閒

真係唔洗做野，成日MON住

多謝你

佢係咪不停咁F5，一有就覆，一有就覆

之後就唔得閒㗎啦

睇黎你都接受左個腎字

由晏晝到夜晚都見到佢推Po

間唔中啦

你都唔會改啦

真係好鬼癲

多謝你咁捧場

會唔會通宵通Po

前兩晚有呀

唔緊要啦，之前有個FD叫賢仔，唔知邊個係佢個PO打左腎仔，之後所有人都叫佢做腎仔，見到個賢字都唔知點解自動變左做腎字

自膠
會唔會通宵推Po

算啦算啦都係名

唔洗訓覺

柏腎

瞓唔著掛住你地呀嘛

正確，柏賢先係錯

我返黎啦，有d咩case呀

冇乜，黎竹9去去得幾個人

我囉

多謝我啦，我係第一個叫你柏腎

完美情郎

幾時先改返啱個名

由我錯啦

有女女話好耐冇見我，搵我食飯

嘩即刻嚟

其實個女仔無set你電話
但又會叫你陪佢
即係點
係咪

水泡?

冇野喇，原來係一班人出黎食

食完咪到你約囉

mon post 狗留名

得閒咪分享吓

如果一個男仔極少主動搵你，但你搵佢又會幾乎秒覆
平時傾計都覺得有d野，但一到whatsapp就好似好cool咁
咁即係點

佢唔主動搵都可能是冇機了，下下我主動，大哥我攰了

唔知啊

有冇試過出街係咩反應

唉 真係好辛苦，唔想放棄

未出過街，但會書信來往
long d

係㗎如果你都有搵過佢都唔理，算了

文字冷冰冰，好多時都唔可以完全表達到，出黎見個面睇佢咩反應最實際
我試過成日打字又唔加表情個女仔以為我好嬲

那是以前的我，依加我慣咗

無emoji姐係嬲架喇

佢又唔主動真係好難搞，得一方主動最後都會

你依加覺唔覺得我嬲緊？

即係如果有機會就約佢？

以前佢話我鬧緊佢
我都唔太鍾意咩都加表情，有得加高登icon又唔同

由你去

一巴車落去

唔覺

有時我都懶得打 愈嚟愈似男人

唔算嬲 但突然之間好正經咁 有d驚

你慳啲啦

試下約佢，如果一個女仔咁主動佢都唔去，你可以搵第二個

唔好驚

佢whatsapp不嬲唔用表情emoji

好耐冇拍拖了
不過都可以分享下

某一類男仔(即係細佬我,外向型毒撚)
如果對個女仔愈有意思, 就愈少主動聊佢, 講野會同平時唔同
因為care佢點睇你
反而當一個女仔係普通朋友既話就玩得好放, 其實完全唔過電
當然, 要搞清楚個男仔係對你有意思定對你完全冇興趣

你不嬲都係男人

人地唔用我會叫佢用多d

好驚 不過仲有成個月先返香港

唔撩我我就唔納佢入想追我嘅範圍㗎啦

我都用唔慣，自從佢咁講過，講乜春都加3個笑喊公仔

重點係你點知佢係無興趣定有意思 完全係兩個極端

由1追到4，好多得有幾位巴絲推post
佢個日送完我返屋企，大家都無搵大家，皮巳收

你個名

我自己有個諗法
😂係客氣或者串鳩緊你
😂😂係正常但未必笑
😂😂😂係幾好笑但又麻麻
😂😂😂😂😂😂😂😂係好好笑

佢唔搵你你搵佢囉

認真 試下搵返人

唔同班 但返學會約我食下早餐同午餐
單獨出過一次街 咁姐係點
當局者迷到ok

不了，由識佢到依家幾個月，每次搵過都喺傾幾句就巳讀我，無心機再搵佢，可能佢唔鐘意平胸

我見之前幾個post 都提到搵水泡，其實咩為之水泡 咪當陪下人囉

每次都你主動搵佢其實好慘，佢都好似唔係點重視你咁

既然有心就搵下人地

出街感覺點先

俾藉口自己

次次都係我做主動

我地書信多，寫野佢比較有心機 其實我係咪一直呃緊自己

分咗手唔想單身拍散拖鍾意極你都有限一有岸上就唔要你

揀女唔一定睇身材既，我個朋友都識左個平胸女，已經拍左一年了

又會比我摸下頭咁
同埋佢應該知我係追佢

內向極嘅人都會主動

咁你撩佢傾偈啦

自卑既人呢？會唔會主動？

繼續KEEP住約佢啦，唔熟既咩頭都摸唔撚到啦

各位巴絲打，小弟fd 搭fd 識左個女仔

我fd 話佢好怕羞既

同佢whatsapp 多，傾咁耐只係試過一次主動搵我傾偈，不過佢係認真同的吹水，永無hea 覆既，只係去到有d 位我想 再 filrt d 既時候佢會以讀不回，但係隔日再搵佢又回復正常。而家keep 住每日都有同佢係whatsap,不過都係表面生常生活野咁

之前佢同屋企人去旅行，我緊係借勢r 手信話想要post name,佢話寄到就寄，最後原來佢偷偷地寄左，番到黎都無話我知，post 內容祝我搵到「真命天女」 ,仲話佢既第一次獻了給我 （寄post card)

佢去完旅行我用拎手信為理由出黎食左次飯，岩岩上星期想再約佢睇戲，佢應承，只係我整親腳所以放左佢飛機

想問下佢算唔算對我有feel? 有咩方法可以傾得深入d?

可以收收皮先，擺到明咁既款佢都係咁被動

咁睇佢自卑成點，如果佢成日諗算啦佢唔會搵我㗎啦我搵佢做乜，咁就唔會主動啦

自尊心強呢？

咁其實都係無聊要人陪 咁大家都唔好咁認真咪得 咁諗係咪好仆街

有岸上指遇到另一個鐘意既人？

有意思既一定會，一係問下佢啲FD，平時係咪都咁撚樣唔會主動

佢應該唔鍾意flirt，肯出嚟都係有feel嘅

咁實會主動啦，你唔理佢佢一係再努力啲一係就放棄你

我次次都同自己講有大家有可能，但搵完佢又俾巳讀，堅想放棄，同覺得自己好厚面皮

係呀佢鍾意嘅人 姐係冇鍾意過你

自尊心強真係好極端，點都要追到/算啦我搵下一個

你都唔係

水泡救生圈，救完就冇架啦，仲想點

有個唔知係自尊心強定點話點都要等我

巴打能否教下路，點可以由傾日常野轉去傾d 私人野，如之前拍拖，對我點睇果d?
定食飯果陣問好d?

原來承諾一早消散不可兌現，忠誠變做感情裏的弱點

首先你講吓自己私人嘢先

上左岸都仲等

就係唔上咁等

一個話題串去另一個話題，搵啲相關既，個轉接位好啲其實就入到

痴心情長劍

咁如果做到救生圈都幾好，好似做義工咁

同佢講我A1, 佢係A 幾，定係OBA

我決定呢兩日唔搵佢先
我真係唔知佢係點諗而且我又唔想表錯情
今日食lunch果陣佢話想睇猿人爭霸戰 我話一齊 佢問洗唔洗咁早約 食完果陣同我並排咁行雖然唔係貼得好埋
但係頭先我地經理見到我地一齊行就問我地係咪拍拖 佢就吓左一聲 而我好順口咁講左句吹啊 佢又冇咩反應

好驚佢又已讀不回我

巴打們通常會點做身體接觸/flirt

絲打都可以分享下點比男仔flirt/接觸 學下野

可以有幾好，人地用完即棄

你又點呀？

咁分享少少自己野，再用提問方式問佢，咁樣佢答既機率可能會大啲，當然唔保證佢唔會已讀

咁自己都有着數拎到，雖然係水泡但人地都有付出過

是咪我太樂觀 唔好對人有期望咪唔會受傷

對住一個受傷既女仔，男人會不知不覺動左情，其實點都有一方會受傷

你知唔知咩叫水泡
你做過水泡未

仲記得以前聽1872有集講水泡，聽完都覺得SAD

你都幾樂觀

我就係唔知 第一句咪問左咩叫水泡

其實啱啱甩拖嗰d女好難搞喎，你如果同左佢一齊佢前度又有藉口話佢，佢又好容易唔相信愛情

咁我仲約唔約佢好

我都唔太清楚，未做過水泡，好好彩

冇人理我

你好彩啦

約一次，睇佢咩反應，咁你就知下一步應該點行

句吹啊咁小學雞

其實有得避，你唔好戇鳩鳩咁衝埋去咪得

各位巴絲打好
做cdrom追左post好耐

最近有個男仔fd生日
約左佢正日前一日單獨食生日飯

我講笑問佢 記唔記得我生日幾時
如果唔記得 今餐就唔請佢
最後佢記錯左我生日 前後差一日
係咪已經冇可能 收得皮

記錯姐，唔洗咁灰呀

我都唔知做乜 一開口就彈左呢句出黎

分享下未做情侶前嘅行為

啲男仔flirt一定會主動whatsapp我，同通常用啲好瞹昧嘅emoji，例如😝😍😛😏😚😳🙉🙈，如果我都有興趣都唔會off topic同盡量覆得好快，對話中多數會講啲說話比機會對方約自己。例如，我想睇邊一套戲，邊套戲好睇，想去邊到行街但又冇人陪我依啲

去街的話，會你打我，我打下你咁，通常都唔介意有身體接觸，行街會手臂貼手臂。多人個時，啲男仔都不經意掂下你膊頭怕其他人撞到你，過馬路會怕你會撞到車，會拉一拉你手仔，出街買野飲或睇戲通常都扮哂gentlemen幫你俾錢。

Feel同瞹昧依回事，真係自己同當事人先感覺到，但感覺到都唔肯定對方喺咪想發展先最慘

你怕怕羞羞咁話係啊都好過吹啊啦
加上講係啊女女可能會話邊個同你拍拖，之後又大把野講

你有冇同佢講過你生日？係點嘅時候講嘅？

終於忙完

唔知啊
平常心啦

我聽到會覺得好開心 吹呀

但果下真係好傷心

唔好咁期望人地會記得，到唔記得個陣盞自己傷心
咁你咪提佢以後一定要記得囉

照計自尊心強係會好極端，但佢兩邊都唔係，有時又會好似好關心你，有時又會無視你，都唔知佢求其搵嘢講咁啱講中關心既說話定係有心關心

Sorry, 1999

忽冷忽熱

冇期望冇失望 唉好啱
要慢慢訓練下自己d心理質素
佢事後都有kind of 氹返我就全餐飯都佢負責燒肉 我淨係負責食既

我都會係佢面講粗口

我都係，不過都聽慣晒啦

鍾意人就係咁，好易因爲一啲事而搞到自己唔開心
你想知佢係咪都有感覺，其實出街係最易睇，加油唔好咁快放棄

資深喎

想知如果個男人叫你上佢屋企 係咪多數都會屌

我試過好多次都冇

但其實正常係會

你睇吓Ricko bb

係人都會啦

上黎唔屌咁做咩上黎

按摩

如果係未一齊但曖昧緊呢

如果一個男仔係生日個陣送左樣好貴既禮物比個女仔，代表啲咩

我嗰陣都係 你唔好隨便上啦不過

肯花錢姐係

定係佢太多閒錢咋

肯花喺你身上你話呢

大大力推！有嘢快啲嚟講！

唔霖你 鬼會駛錢係你身上 同你有親咩

唔係無啦啦 嬲嬲地
有啲後悔

Sent就算鳩數啦

但佢唔係成日覆我 不過我知佢係好忙

聽完你地講有啲開心

除非個男仔對個女仔有好感啦，如果唔係點會洗錢係個女仔身上呢？

忙嘅忙嘅

送香水又代表啲咩

想你同佢出街噴

唉

好白下

咩事呀，巴打？

都係自閉下算 唔想追女仔 好煩 因為我係一個太投入既人 睇得太重

個人覺得冇咩心態 只係同你分享下日常事

係咪架 好驚我7左 次次都希望愈大 失望愈大

屌呢句真

畀啲信心自己

好想做到啲高手咁 唔在乎 隨時都抽到身咁

其實我都係呀，同你性格一樣，我好重感情嘅人，一對人動之以情呢就不能自拔架啦

唔該你呀，絲打

感情野真係好煩

其實好難架，因為你真係鍾意佢，冇返d時間都忘記唔到 除非你有新target啦

最緊要係冇對與錯呀嗎

永遠都被藍剔 睇唔透

但藍剔過後又會無喇喇再搵番你

藍剔

I know that feel bro

熄左佢會好過啲！

其實點睇得出對方係咪好男仔

點解對方睇落好似對我一啲興趣都冇但係又問我拎電話？

其實你睇到佢在線上同上線時間都無覆已經知啦 無藍剔一樣會有sad既感覺

深藏不露

唔口花花

上線時間超傷自己心 熄左好耐了

有時諗唔到點覆 遲小小啫

唔覆就唔覆！唔好care!

個問題係拎完電話又好似愛理不理咁。究竟佢諗緊乜....

你係巴？

玩9你 個人經歷 個啲真係仆街！

藍絲

我都想唔care 好難⋯

你嘅世界又唔係得佢

撩完人無耐又已讀不回，之後第二日又會開新話題揾返你，但又試過已讀左幾日都唔覆，到我忍唔住揾返佢，又繼續傾得返計
究竟想點呀睇唔透

我都覺得係，成日都心掛掛咁

唔好太care 因爲佢都唔係好care你

為左佢拒絕左個男仔架

我都係咁同自己講 怕希望越大 越失望

當你傾偈機器咁

繼續觀察吓～～～

Molamola 啱啱睇到佢ig話佢男神成日秒睇佢story 佢好開心 我都係洗洗睡

今晚我同個女仔講去左打邊爐

佢就話咁再下次可以去打邊爐，我就笑佢下次都未食咁快諗定下下次(約左佢下星期鋸扒)
佢就問我你唔想？我就話唔係啊其實我已經諗定下下下次食乜
跟住佢就問我係咪認真？我就問番佢你唔想？
佢就話我做乜跟佢講野之後就話佢其實諗定今年食乜
我就話咁我諗埋下年食乜

屌d對話雖然on99咁但比佢搞到羅羅攣

嘩

我諗定今世食乜 食你

屌
我呢兩日唔wts佢先 淨係返工同佢傾
順手搵日約佢放工食糖水 藉口都唔諗直接去算

得就得唔得就由佢

屌但係講就易 我而家已經想搵佢

我都熄左 唔熄成日忍唔住要睇住人地個上線時間

我話我好認真佢就覆我無話你唔認真喎+個咀咀emoji

我的媽啊

點解唔whatsapp，會心鳩淡

我都係搵下個對象算 唉 仲諗住搵到個幾啱自己心水既女仔 對住佢唔洗掩飾自己 個樣又啱我個type 點知

其實點解😗😙😚係嘴嘴？

Fdzone佢

好甜啊 唔好錯過啊巴打

就係第一個喇

唔係咀咀emoji咁叫咩

嬲 傾左成個月 日日早晨晚安
一出黎食完飯即hea9我
睇樣既正仆街

我諗住下次做下野嫁喇

不過我覺得一切都黎得太順利，我驚最後失望收場

我覺得只係嘟起個嘴講嘢/扮冇嘢/開心 😘依個先係嘴嘴

上網識人真係

你又岩喎

但點解我話咀咀emoji你就知唔係有心心果個

Frdzone就不了 我唔會對一個自己想追既女仔當佢朋友 我會忍唔住對佢太好 再講我唔係無女性朋友 仲幾多女性朋友 但全部都好frd好多野傾 知無可能會發展 唔明點解我唔係識唔到女仔 但佢地熟左之後全部都話同我好好相處 但就係無感覺

我驚太chur佢 佢會覺得煩
我都唔知佢係咪真係對我有好感

街識 佢見過我一次 諗住冇死
diu佢呀 琴日一見完我連早抖都冇講 今日直頭唔覆我

幾時出番個post係「如果佢係對你冇意思，會畀啲咩signal」

因為曾經有人誤解我 話我嘴佢，我當堂嚇一跳

好啦啦

下咁唔關樣事呀

會唔覆你hea你

你老味 我已經手賤搵左佢

果一次見真望左眼幾秒鐘
咁出黎食飯我做錯咩 未又係傾果啲日日傾既野

其實會好開心

shit我諗多左少少

樣好大分別咩？

雖然唔係嘴嘴但都係開心

我冇話你唔認真喎😗😗

都係冇化妝日常咁囉

咁奇怪

我想知點解

其實我對佢冇興趣
只係佢咁對我覺得受傷了

另有目標掛

相處落唔岩feel掛

我覺得未必關事

？

其實一直想知😏😏呢個emoji 係乜野意思

笑鳩你

我仲忍緊 第五日啦 就快忍唔到

唔好忍喇 對身體唔好

已經忍到日日睇到佢瞓先瞓 想佢悶果陣會睇到我未瞓之後問我點解唔瞓

Stalk佢

我覺得一搵佢就會hea覆，就要放棄 點都唔可以搵 雖然未試過搵佢
繼續忍

咁你要忍到幾時

唔搵就收皮架啦

成日覺得做咩都會太明顯畀佢估到

本身係同學嚟 呢一兩個月考試反而先開始傾得密 間唔中會口花花撩吓佢咁 佢都冇咩反感 早兩日我睇戲 同佢講開口痕問佢睇唔睇戲 之後佢應承咗 但係本身佢都係算外向果啲人嚟 係咪唔應該諗太多住 同埋出街有咩要留意 希望咁啱有同學見到的話唔好起我底

可唔可以講下對話當中會點flirt / 通常傾咩話題

唉
我覺得佢係有啲咩難言之隱所以先話冇可能
佢曾經同我講過佢身體有家族遺傳嘅問題

我唔希望係我諗嘅嘢 我亦唔希望做悲劇主角

同你一樣

各位 我已經戰敗左
你地唔好灰心 我會一直陪住你地

平時冇曖昧下？

下個更可愛

完左啦 啱啱大家見哂真章
都好嘅煩少一樣嘢 大家做個朋友
總好過之後散左面阻阻 慣㗎喇

點睇對方wtsapp係灰剔,冇last seen又唔知佢睇左你msg未
雖然一路同佢有傾開但凝住凝住點解要好似唔見得光咁

表白咗？

咁快見真章

冇表白到
我約佢食糖水 佢話除左男朋友好少同其他男仔單獨出 咁我講笑話try try me 佢覆話唔想比希望我 做朋友好啲 唔好傷心 我咪話你錯失左個好男仔 由佢

我熄last seen同閂藍剔係因為唔想見到對方已讀自己

睇唔透佢會同你講早晨同goodnight宜且晚晚都係，但有男朋友

你都講到好白了 但你地平時相處好好？做乜無啦啦咁表白法

唔知做乜傾傾下就變到咁 反正冇乜嘢

條女好直接 應該唔想再糾纏 都好既 唔使再心掛掛

平時相處比左希望你？

應該係我自作多情姐

都係嘅 係一件好事

btw佢仲叫我溝佢個fd

哇依個真心hurt爆

屌 之前講中左

留名

點睇一個男仔係咁同個女仔講佢鍾意邊啲女明星仲要用埋咩人妻同樣靚身材正果啲形容詞
個女仔係咪已經畀人fdzone咗？

通常講果type 同實際果type好似兩回事黎

叫你學下人，到時就名正言順霖你

吓姐係點
好confused呀

姐係我口講好鍾意泫雅咁淫咁sexy，實際上追條女會係iu咁純

好例子 身邊d fd多數都係咁

佢話iu好正但唔鍾意exid
btw我之前唔小心畀咗我個fd相佢睇佢話好似幾正
佢叫我介紹畀佢識
我當堂頹咗
仲有佢成日係我在場嘅時候特登同堆男仔fd傾女(果堆fd又係我啲fd嚟)
有次某個fd同佢講話做咩唔我
佢嚇窒咗
妖我係咪無機(但平時同佢有講有笑係傾呢個話題令我好尷尬同唔知點算)

咁真係難d喎

係咪可以放棄？

扮曬野話介紹俾佢識囉，睇佢有咩反應。仲有你點知佢特登係你面前同人傾女？照你咁講。我覺得似佢想你呷醋多d喎

你哋推得咁快點睇切呀

明明就hea覆，我都自動收皮，轉個頭又打比我 媽啊，我好亂

我係巴 鍾意左個女仔
諗住佢生日送枝唇膏比佢
算唔算暗示我對佢有意思
我上次生日佢都有整蛋糕比我
同埋佢十一月先生日 想早啲送比佢 怕佢自己買左 有咩藉口

come call spring sin

連登仔燈神
btw巴打唔好咁傷心，下個會更好

追左好耐先追番晒

早啊巴打
過左一晚已經推左咁多個page

追完又係時候返工

仆街仲要炒車，有排等

咁都無好感我無野好講了

一般般啦
不過如果佢生日話約人單獨過就唔同講法啦

佢會成日check我whatsapp係咪online
一齊行嘅時候成日膊頭貼膊頭行
係車試過i住我黎瞓
一齊等車 我撘住佢膊頭 佢到冇反抗
我已經分唔清係signal定係娘娘派糧

其實約一次出街就會feel到好多，無論係你自己定對方，我覺得點都要約一次出街睇下點先。如果就咁完左，我會覺得好唔抵，唔知咁諗有無問題

試下過馬路拖手

會唔會跟車太貼?

佢問我點解on左都唔覆 係咪同第二個人傾緊
講完gn見我online左又會問

人都癲

琴日問佢
有冇後悔比左電話我
到依家都冇應
個答案其實都出左黎

唉 琴晚佢11點幾睇完 keep住有上線都無覆過我 之後兩點幾覆我 我話差d想報驚搵你（笑喊） 佢話佢屌緊project 跟住佢又會呻下自己未溫過書咁樣 唉 睇唔透

去買野 係街行緊會 貼得好埋
同埋見到小強會捉住我
算唔算

唔敢搵係好驚又失望，到時真係跌到谷底翻唔到轉頭

睇最後上線時間絕對係不智
利申:熄左藍剔

上線時間真係同毒品冇異
成日手痕去check

捉住條J就百分百準確

利申熄埋最後上線

藍剔同最後上線時間都係會害死自己
為自己帶來更多煩惱

出吓街先

算啦 都完左
做返朋友

禮物又唔一定生日先送嘅，你話見到靚嘅咪買畀佢

傾偈嗰度點

其實自己唔理咪得

算啦

真係忙嘅唔好逼佢啦

好難講，係驚嘅捉咩佢都唔知啦

有咁易咩

但係佢keep住上線同在線上 淨係唔覆我

做project呀嘛？

唉 我睇唔透 明明keep住上線同埋每次都在線上好耐 但係都無覆過我 之後又同我講話無溫過書 咁姐係點姐 又話考試要溫書做project 但係又同我講乜都無做過

果下係條街度好似旁若無人咁，定我諗多左

想做曬啲嘢先覆你姐 唔好諗咁多

咁你再約佢出嚟

算啦 人地都有男神啦

咁算啦

請不要灰心 你也會有人妒忌

控制飲食真係好難

從來都冇控制過

推到啲人上水

好易肥返 我而家都有啲開始反彈

我好多放棄左冇追

好想拍拖但完全揾唔到有興趣對象

我錯囉

身邊嘅都冇？

一樣

咁人地真係忙呀嘛

絲
其實自己都係咁
真係趕pj功課既時候會一路做 一路長開web whatsapp方便同人傾
唔會理其他人
所以唔好諗咁多啦
有心覆一定會覆

公司全部同性冇異性？

社交圈子呢?

最先一定要戒肥仔水 我依家淨係飲茶包沖茶/飲水/做完運動飲無糖運動飲品 戒口既話日常飲食囉 但唔好再食麥記呢d 食多d菜同肉 食小d澱粉 食生果 唔好飲果汁 果汁係超高果糖 配合運動 慢慢就會減到

上水喇我都
我呢排都有d忙

做pj要用whatsapp同人傾架嘛
不要想太多

靠你繼續推po

唔知佢呀 重點係佢話溫書 但之後同我講乜都無溫過 所以我先知會咁諗姐

飲水都肥痴線

巴打肥底？

我知啦都冇chur你

飲水係唔會肥架 想減肥淨係控制飲食唔得 一定要有運動 我近排用左個幾禮拜先減得2kg 果然唔節食係會慢好多

其實我知你係誇張假膠mode

琴晚同佢一齊傾達哥

我成日見到達哥

好sweet呀

Block 柒咗佢囉

想減埋baby fat

想留一個後備囉 佢仲未揀定係咪果個好 覺得你都係唔錯既選擇 最憎呢d 又要拖住你俾希望

Baby fat天生 一係去重點訓練 操gym狂操果個位

有冇人知塊臉點減

肌肉嚟講手臂最正

面唔駛啦咁qqqqqq

係邊見到
想同佢傾住電話睇

唔節食堅慢，我減左一年，暑假日日跑半個鐘，有時搭車早兩個站行返屋企，無刻意戒糖同澱粉質，只係減份量，一年先瘦得十幾磅

面唔洗減啦 有小小baby fat好正

認真mode:可以試下推下塊面 鼻尖位係前面 用手由前推向後 keep住做應該得 我以前塊面發水麵包咁 晚晚沖涼洗面果陣都推下佢 依家改善左好多

佢住嗰頭

推呀推呀

增肥有無方法

你跑幾多先 半個鐘我係跑左5km左右 個速度唔可以太慢 同埋跑既中間唔好停 寧願跑慢d都要頂住 每日都要跑到5km咁樣 唔洗刻意戒口既 最緊要飲小d肥仔水 食野盡量唔好食炸野

成日推你攰唔攰呀 等我接力

我一日食七餐正餐

你係食極唔肥 食極唔肥既話只可以靠做gym去令線條靚d

其實再約佢既話已經見第四次喇
都好似無任何進展，因為我地對話極少瞹昧成份，
好似朋友咁相處，定係我太心急，我成日覺得對耐左，連我自己都會fdzone左人

淨係見過一次

我一日食兩餐 早餐午餐 晚餐都係食個水果飲水就算

通常無乜曖昧成份都係睇定d先

肯成日出播

正餐仲有零食未計

住油塘
我成日都見到佢

半個鐘我係跑左5km左右>>一樣
肥仔水 食野盡量唔好食炸野>>呢啲已經盡量少食，但有時真係忍唔住

出得多唔代表乜既 之前有個成日出黎 次次都單獨見 有時無野做我話即慶睇戲佢陪我睇d佢無興趣既戲添 最後咪又係話無feel

好葡萄食極唔肥既人

唔係啦

地鐵站成日撞到，有時佢踢完波都見到佢

不過我都會同朋友出

可能我廿幾歲會肥呢

加油呀 減肥唔係一朝一夕既事 係長期既抗爭 如果你想快d既 建議你操肌肉 因為肌肉會增加體內新陳代謝既速度 咁樣你做同樣咁多運動 但消耗既能量會多d

咪係囉 出得多唔代表乜 但可以講既係佢對你唔反感

原來你未夠廿歲 以為你咁多經驗實大過我

其實我未成年

識左個半月 見過3次，算多定少

DSE雞？

係但又唔想飲奶粉

Yupppp

飲普通牛奶 食雞蛋都ok

唔洗飲奶粉 食蛋 雞

相認

變咗吹水post 推呀推呀

芝士食得多好膩

推呀

多謝你
連登有愛，好感動

咩

好攬

肌肉好攬啲

聽好多女仔朋友話 肚腩仔好攬 但肌肉好摸同埋有野睇

奶粉即係whey protein?

變左操肌減肥po

感情嘢呢

拉返返黎 如果個男仔搵我做gym 算唔算係signal

你巴定絲...

如果係巴應該唔會係男仔搵佢做gym，除非...

遲下咪unblock番

有j絲打
即係男仔搵個女仔做gym 算唔算signal? 唔多覺女仔會搵男仔做gym

唔好浪費自己時間

食2餐唔餓架咩

好想同佢講不如一齊啦

屌，我決定俾個期限自己，如果無進展就放棄，一返到香港就約佢老味

我想減肚腩，又唔想瘦到波有無方法

啱呀 啲時間要黎讀書好過

食多啲宵夜就好易肥，前排係咁食搞到肥左
不過朋友話睇落都係瘦，都算標準

Gogogo

肥仔波？

加油

一陣食飯慢慢睇

支持

食緊嘢都推

追哂post
我發覺我錯失左好多signal
依家對方好似有目標

下個啦

不要放棄

DSE都唔溫書

有溫

諗住入大學？

對喔

大家對表白定義係咩
直接講明我鍾意你先係？

不過其實都唔洗點溫
臨考前一兩日先溫都夠做

萬變不離其宗，係有鍾意既意思咁啦

我無放棄架
我本身又係衰，成日已讀佢
難得佢約我，但我又get唔到（因為多數係我做主動約佢）

咁我講咗
我想陪你 算唔算
佢無咩反應

要陪佢一生一世

做咩成日已讀人喎

係喎 點解唔講
唉 佢問我 陪我廿分鐘？
我話 係呀

你蠢左喇

直接講我鍾意你 或者做我女朋友得唔得/畀我照顧你好冇

表白唔可以魯莽

唔知點應佢
成日覺得佢hea應我
究竟男仔會唔會介意女仔已讀佢？

梗係會啦

鳩會硬

但每次佢覆完我，我都寧願佢無覆
好難應呀，我又做唔出hea應佢

有啲好鍥而不捨㗎喎

我應該係嗰啲仆街

記得要捉得好個時機
試過早左收左皮

梗係會啦，我啲fd已讀我我會屌柒佢做咩唔應

最好就講早抖，等第二日佢又覆你早晨，不斷有野講

我其實好想同佢一直傾，我成日秒回
但佢每次都咁樣收我皮，我先已讀

咁樣咪即係曲線要人主動搵你

我地之間好怪
無講過早晨早抖 我同佢返工時間唔同

講完早抖第二日都可以唔講嘢

咁多要求架

溝女真係好撚煩㗎

咁我唔知

點都要有一方主動架啦
邊有得咁計

我未試過追人
黎緊我就生日，佢都get唔到

最好就你主動啦

一齊主動最好

我以前成日搵佢，又驚天氣轉涼叫佢著多件衫
佢夜晚補習完又同佢傾電話唔洗一個人戇鳩鳩咁

直頭話我生日你黎唔黎我party

脂肪係全身減架 想瘦肚腩可以做cardio+ abs ex. 胸果度可以練下胸肌 會挺D 或者試下黃豆粉+豆漿/奶

如果係咁就唔會有咁多野煩啦

屌好撚sweet

Simular situation here

啲對話好有一問一答feel
好無癮，話過佢唔好成日hea應我
佢答我不嬲都係咁
屌，啱啱又係咁！

個陣話怕佢一個人夜媽媽行會危險，等佢冇咁驚

問下佢啲朋友佢平時係咪都係咁

最後咪又係一齊唔到
不過回憶係美好既

諗起我鬼節嗰晚都要出去補習

咁就sweet
好正常咋wo我覺得 ........

無common friend
我只係知佢好毒同悶
但我一啲都唔介意，可惜佢成日一下淋熄我搵佢把火

識咗差唔多成年
有日日whatsapp,差唔多個個星期單獨出街
有次佢d fd 問我地咩關係果時佢靜左
但佢成日覺得拍拖要錢要時間

到底係咩兵種

毒撚唔識同人溝通姐

將軍

點先可以繼續同佢傾得深入啲

個個星期有街出

從佢d喜好入手

屌，完全一撚樣

好矛盾呀 ，又會個個禮拜同你出街，但係又話拍拖要時間，想點呀

唉，情不知所起，一往情深

你日日keep住早晨早抖佢咪覆你囉

係咪你冇表白！！

我有呀！
我同佢性格完全相反，我係好熱情，佢係好悶

反而我覺得唔好講喎 留返個話題第二日再延續落去

佢話過有時一個人夜晚行好驚，之後我就成日問佢洗唔洗補習，要既話就補完同我講，佢又真係會搵我，我就會即刻打電話陪佢

每個人定義都唔同既，有人覺有人唔覺

你係絲？屌我真係完全同你case一撚樣
佢又係好怪果d人黎，有時同你敞開晒心扉講晒最deep果part俾你聽，有時whatsapp又好cool，完全唔知佢想點

我係呀
第一次想追呢個男仔
但我唔識
我同佢未試過傾啲好深入既話題
但平時佢wtsapp俾我覺得佢hea覆我，搞到我唔想應佢，之後佢又會搵我，係咁loop

因為一提起拍拖佢就會話要錢要時間
點敢開口呀

佢搵你係傾d咩/用咩開頭

你巴？

我好多時會儲話題遲d講
講早晨早抖呢d無咩延續性喎

依樣真

社交障礙？

我呢就早抖完之後呢
第二日自己摷翻啲嘢出嚟講

打緊機呀..？

你無講錯，佢好遲鈍
有次cap圖俾佢，入面係講我好鐘意你
佢get唔到

係你摷定佢摷呀

屌禁錯制
千祈唔好相認呀！！

我日日同佢講，多數用早晨開頭，再慢慢傾唔同野，有時冇搵佢會會問做乜今日唔同我講早晨，係咪嬲左我

仲粗體

屌！叫佢死撚左去啦

係你有機

仲蠢撚過隻豬

全部都過左去，拎啲舊野同你地分享

Same
我話我鍾意咗一個鍾意一世嘅女仔
佢問我係邊個
最慘係連我啲friend都get到

通常佢唔早晨我嘅時候就輪到我早晨佢
應該係想test你關唔關心佢啫

毒到咁

女仔唔係鐘意人地問可唔可以拖你隻手

佢好似係絲打黎

定係佢frdzone左我
但我又唔明，我每次已讀佢，都係佢搵返我傾，從未試過唔搵

太眼瞓睇漏眼 sorry

個女仔話自己有個壞習慣係會藍剔人
佢話都俾fd投訴過
仲話返工識咗個人成年都係keep住人地問野佢答咁

我好直接話可唔可以唔好咁對我
佢話 會努力改善 仲話我個情況已經好好
你地點睇

有機

我串佢
佢串返我
咁岩唔得閒冇應機
佢補返句
我講笑咋

係踏出好嘅一大步

佢會唔會驚你嬲佢呀

佢愚人節表白
我問係咪prank
佢話唔係
正當我考慮緊嗰陣，佢就話係prank縮咗沙

驚你嬲鳩又照顧你感受

我都覺得咁樣講完 踏出咗一大步
之前都諗緊係咪自己有咩問題
今日佢仲主動wtsapp 我 好感動

我愚人節廣播表白，好多人信咗

害人不淺

覆都覆到手軟，你都知我口花花

恨死我
雖然日日都主動WhatsApp 我，佢主動完靜咗之後就掉返轉（反之亦然
但就食檸檬

愚人節玩啲咁嘅嘢咁仆街

絲打你情況如何？

你都好耐冇見

冇情況啦

追post見到暫時大家都未得米

有都唔會日日咁得閒推po
利申:我都係

屌咩

講呢啲

情況一樣...sad but true
好似係講緊你，事實係講緊自己

溝緊同曖昧嘅時光永遠係最好的

一齊咗就唔同曬

無錯 依家我都係分手邊緣

可能出到黎成班人

問左佢點解出去飲嘢先

點解

嘩一個晏就就爆

呢鋪掂呀

1001記得開po

點都輪唔到我

陰你一次先

會唔會係搵你攝時間?

我深潛

自願俾佢呃

入伍真係好慘

唔明

之前佢既行為唔算(當然唔同人有唔同睇法)
係最近既事

屌佢老味成朝無搵過我又突然搵番我 跟住我覆完又要無了期咁等

食屎啦你 唔覆佢算

放lunch
訓陣先 希望唔好訓醒就爆po

你唔好等佢

下個post見

冇人嚟我就自己推

啱 我值得擁有更好

有我呀柏賢

搵你攝時間都唔會去飲野啦 想借醉咋

其實我係指你唔好太介意佢幾時覆姐～

你一啲都唔傻打啱我名

有D人係咁仆街，結左婚都會無端端走黎搵你撩你
無視佢就得 你值得擁有更好

如果有個男仔成日想約個女仔出街/行山，
個女仔每次都捥拒，但都仲係不停約。

個男仔明顯係對佢有興趣？定普通朋友約出街

明顯有興趣

最驚係你出完去，佢借醉完之後同你講:你值得擁有更好

見到你都醒晒

咁大魅力

但佢a0 直頭send埋同另一個男仔d對話俾我睇 話唔想理佢 堅持唔收兵 唉

出左先啦 唔出就一定無機囉

想理你

得你先有

行為上唔似想理我囉

fdzoned

何以見得 想知點解咁就係frdzone左 我仲以為係佢想話俾我知 我唔同佢聯絡喇 得番我

做咩唔開心呀

依個係唔開心咩 我感嘆緊我竟然咁大魅力

whatsapp我成日做主動果個
覺得好攰，雖然佢次次都被動，
但都多野講，同埋見面就好多時係佢主動搵野講

好難約
我地同四五個同學係外國讀書
日日都一齊返學食飯 訓覺先返各自屋企

咁你唔好攰啦

佢咁做既話，原因得兩個
一係佢想你追佢 (如果佢想你溝佢，唔會隔咁耐先覆你)
一係當你係好朋友同你講感情野 (咁呢個就係剩低既可能性)

鍾意人嘅話唔可以收埋

要滲出嚟

有機架我成日都send比我鐘意果個睇
一黎想話佢知其實我都有人追
二黎想講話佢知我唔係個個都覆

痴漢黎

深深咁吸引左我

我遇過

可能佢鍾意面對面呢

咁我好開心我咁有魅力吸引到你

個女仔當佢好玩得既朋友，唔會係做男朋友個種
但成日睇到個男仔想約女仔出街既message
認真煩

咁有冇畀返啲拒絕signal佢

不屈不撓既決心

試下問佢:做乜send你同另一個男仔既對話俾我睇?

睇少d電視劇啦…現實邊有可能

我都唔知 但佢又唔似當我好朋友 第一次見果陣本身佢話想係我面前有好印象既 但我同佢傾傾下佢就做番自己就話我係第一個咁快就識到真正既佢 佢係話果個男仔好煩成日flirt佢 咁我都有講既 但唔多 佢都無抗拒但又無正面回應

好似上次咁，女仔只係想約食個飯俾手信
但個男仔又話唔想只係食飯，去埋踩車
女仔都講只係想食飯
個男仔又話好耐無見啦，咁耐先見
最後女仔都屈服左

真正嘅佢 咁唔係fdzone咩

我同佢傾緊 佢話講開諗起呢個人成日煩佢 就send俾我睇 之後就話呢個人成日話送野俾佢 佢話唔想俾希望人唔想收兵就話唔要

係掛 我唔想佢係我面前扮野咁 因為我自己都想搵一個可以等我做番自己既人

試下問佢:如果係我送野俾你呢?

但佢咁講我覺得有機喎

我都同個女仔講過呢個男仔有啲野
女仔係有改善，少左覆佢/搵佢
但男仔都係不停返黎

唉睇唔透 佢又無直接回應我d flirt 但佢又無抗拒 之前個男仔話掛住佢 佢係覺得煩話條友做乜尻咁樣

嘩煩撚到

似係想搵人呻

我同佢講你就黎生日喎 但要考試點慶祝呀 佢話食餐飯 我就話咁我整個蛋糕俾你啦 佢話蛋糕咁肥 送禮物啦咁樣 仲send左幅圖俾我話想要呢樣 之後又突然話講笑咋咁貴 咁樣

搵/覆都唔好，無視佢

想搵人呻佢都大把frd啦 佢算係幾多朋友既人黎 同埋佢唔止講呢d既 仲有次無喇喇send張女仔相過黎 我問佢咩事 佢話無呀send俾你睇下

我有印象了

佢似係想你買俾佢

想你話條女柒

所以我唔明既係點解會搵我講呢d野呢 我以為係有小小希望但又成日愛理不理咁

問你R禮物喎 係唔係即係有機

嘩條女咁柒嘅你靚好多喎

叫你去相睇

唔覆係唔得閒姐

不知不覺又就爆了

唉我都唔知 咁佢係想收我兵定點

條女好柒 係佢同事黎

你最後有無買俾佢?

I hope so

唔似收，畀曬signal你

佢未生日 下個月頭

話咗，想你話柒

我鍾意依啲人

牡丹雖好，終須綠葉扶持

陪襯咁慘#